警務>醫務 ?

公務員職位空缺
香港警務處 總督察（專門人員） [ 水警訓練學校助理訓練主任（航海與船藝）]
港幣每月91615元

非公務員職位空缺
衞生署 合約醫生 港幣每月64270元 專業資格
衞生署 合約醫生 (航空醫學) (衞生署及民航處聯合招聘) 港幣每月64270元 專業資格
衞生署 合約醫生 ﹝公務員診所﹞ 港幣每月64270元 專業資格
衞生署 合約醫生 (2019冠狀病毒病) 港幣每月64270元 專業資格

林大總統 軍政府

個對比標準係點?

專業救人
vs
專業姦殺

申請人必須：
(a) 持有海事處處長所簽發有效的一級（甲板高級船員）（商船船長）合格證書，或同等資歷；
(b) 在以下職務上有最少一年經驗︰
(i) 曾受聘於具規模的船公司，擔任高級航海船員，或
(ii) 曾擔任航海訓練工作；
(c) 有十年行政，船隻保養，航海或船藝訓練，包括操控小型船隻的經驗；
(d) 有良好的工作紀錄及領導才能；
(e) 有船長經驗，具有指揮小型船隻經驗者可獲優先考慮；
要英國大牌，出面人工10萬一個月

要睇下個階級係咪同等先得架..你不如拎埋狗務處長出黎比, 個差距仲大

醫生私人執業除時月球人

狗務處長有收暗金
唔洗比

私人執業即係自僱喎...
師兄其實你都係唔好亂咁黎啦...

你比“出面人工”？

呢幾個醫務職位
都係非公務員嘅職位

初入職醫生咋喎
醫生做到顧問位都十幾廿萬

指公院職位

雖然警察點比都係人工過高
都要睇下係咪同rank wo...
醫生已經係公務員之中entry grade salary最高、跳薪點最多係post
成個公務員體制下，AO排第一，醫生點都排第二

你用個顧問專科醫生
同行船嘅警狗
比？

醫生input八年,中學嘅時候嘅input都係比較大,係尖子人中龍
警狗毅進之後考大船牌

點可能比較㗎喇？
冇得比㗎喎

好啦好啦, D狗正仆街,人工又多D

滿意未 你都係想尋求認同一齊做憤青姐

認同 之後就其他JRE officer/紀律部隊officer

咩叫航空醫學？

有冇好？好乜嘢？係好差
你係狗？

要行過船喎
我覺得正常

應該係技術post嚟
即係入到去做都應該唔係真係警察
只係掛名俾個總督察你做

好似消防局入面個廚師都有兩條柴咁

行船〉醫生？
航空醫務wow

一個post引曬D狗入黎

Professional grade呢？

D狗仆街死全家啦,樓主滿意未?
你都係想搵人認同你,唔好咁小朋友啦屌你老母

又引一隻

只係覺得行過十年船值呢個價或者更高
咁你應該問點解醫生咁低人工

仲有唔好開口埋口就話人係狗

同埋醫生呢樣野政府出嘅人工不嬲低過私人市場
如果唔係就唔會有公立醫院人手不足嘅問題啦

冇讀書行十年行行企企的船
〉
D人中龍讀八年書神科？

行船好辛苦嫁
同埋醫生呢樣野喺香港先吃香
外國啲勁人唔會讀同埋比較低人工

飛行醫生

醫生都唔敢警察專業

一個救人
一個殺人
你話邊個專業啲？
打和super

紀律部隊係有這類post。這個post 是水警學校教官，教駕駛船隻。另外警察同消防會請工程師做三粒花。

hello sir

其實AO何德何能高過醫生
AO移民你估人哋國家當唔當你專業人士 ？

係你唔知船長大牌個價姐

好撚過入海記

海軍中將

少少唔岩你心水就sir, 都發神經

順唔順你意都係狗, 你真係好撚麻煩
麻撚煩過d女

我都覺得JRE Officer全部都係好高人工
但係醫生係私人市場遠遠搵得多過AO
而事實上私人公司每年都用高好多人工請政府既AO走

同埋樓主你可以睇下「海事主任」
條件差不多，人工都係差不多
不嬲依d專業職系都係高人工

專業？

好像唔同rank wo,總督察應該要同顧問醫生比先岩
顧問醫生應該成20萬果月

成班人見到警務處就起哂鋼
明明個post要求嘅經驗同警察完全無關係

專業職系本身係政府既term
雖然你post個位係警察，唔係海事主任
但係人工係參考專業職系

其實樓主你話警察太高人工冇問題，我都覺得警察人工係太高
但係都要做下少少資料收集先得架
係咪要盲反到一個要咁多牌照既人人工2皮先開心?

講到行十年船好似食飯咁
都係算啦 大家比佢贏